真心覺得林鄭好叻,佢一個人被制裁,佢就搞個公務員宣誓效忠中國共產政府, 等所以公務員唔可以移民, 解決左英國BNO問題

等佢地唔可以一邊收我地政府錢
一邊準備移民

攬炒之母

解決哂d三姓家奴 真係德政

超級老闆 我無既 我既下屬都唔會有

係...
等高級公務員唔可以食住我地中國既奶水
但就住係英國加拿大

條撚樣根本係好小氣

攬炒之母絕對冇錯

重有最好係
長糧應該好似老人金咁

一離開香港就無長糧

周到有外國護照 可以即停長糧

都可以
有外國藉即係發假宣誓啦

爽死
加速逼死港豬藍屍
天大好事

梗係叻啦，人哋考第一㗎。

戇鳩，梗係用國安法抄佢家啦

叛國好似重D

唔知有無篤灰熱線

咁又係

樓主真係當攬炒之母個名係流喎！

sorry囉
估唔到佢有依著